會唔會介意另一半住公屋

本人自己住公屋，好擔心另一伴介意自己，有一份收入唔錯嘅工作努力緊，想睇下各位巴打點諗？

收入唔錯即係幾多，住邊唔緊要，有冇前途脫離公屋先重要

點唔錯法呀

40k,仲有升空間 25歲

絲

住得公屋嘅 多數痴痴地線

就係知好多人都有依種諗法，所以好擔心

可能我有偏見，我覺得女介意男住公屋 多過 男介意女住公屋

就嚟見家長，擔心男方介意，對方見我平時aa制，又成日送禮物比佢，打扮唔錯，一直以為我住私樓，所以咁耐都唔知點開口好

住邊係暫時 你既實力既一世

有問到咪照直講，無問咪唔特別提
如果佢地因為你住公屋而睇唔起你，就算比你地結到婚..以後都有排受

Thank you

講真 男住公屋就真係好蝕抵
女就睇樣睇身材

其實好多公屋富戶

女仔住公屋係完全無問題

真係？唔會覺得對結婚好大影響？

假設對方係富有家庭 公屋富戶都無撚用啦

好OK啊，冇問題，你地足夠買樓啦